903早霸王之新主持

七叔代邊個？

今日ＭＡＲＣＯ 係代人？

定幫手？

笑到仆街 好有森美移動feel

飲水？

唔飲六安茶？

一陣做完節目去執野。。。。。。。。。

乳絡味茶

巴西妹。？

莓

ＢＥＲＲＹ

咁先開心嘛

小儀呢？

猜。

巴西妹。

巴西猜有耶穌

加劉＋Ｏ 曾華倩？

猜枚

劉＋Ｏ

八字波呀！

酸奶茶會柯。

不如叫小儀唔好返黎,搵Marco做算啦

照胃鏡。？

姑媽去咗外地拍嘢
先至叫Marco做替工咋
你自己開post都唔知

二公婆教女咁？

咩事
新ＰＡ 是？

我無聽開頭嘛。

忙都開ＰＯＳＴ仲想點

講波個位？

有無邊度有得聽返琴日

係

好好笑，兩條麻甩佬，

二文來了

ＯＨ

貴花田笑死

叫小儀唔好番黎啦

邊個？

心理測驗。？

不嬲都想

叫人執野，阿基。

數幾多次ＹＥＡＨ ！